坐緊火車上西藏 你問我答

首先，有人話搭火車手機上唔到網，我可以話比大家知係假既 .

有冇相睇下

50個鐘

準確黎講係52

廣州上去？

玩得開心d

想唔想嘔？怕唔怕自己適應唔到啲空氣咁稀薄？

樓主今年grad?

yes

未到高原地區 到時再答你

唔係邊有咁多時間

pish

巴打買咩電話卡？ 中國移動？

過多十幾個鐘 個廁所就臭到仆街

yes 聽聞收得最好

呢個真

車上衛生環境 ok 嘛 ?

好後悔由廣州上
直接飛西寧就得
廣州到西寧段路沿途冇野好睇

btw我而家係拉薩 樓主一齊食個飯點睇

早排有個人高山症HAM 左

其實已經比想像中好 不過隨住時間推移會越來越差

間唔中都有少少靚景既
後悔又唔會既 我大部分時間都係識下人聊人吹下水
巴打我8號下午會到拉薩 tg約食飯啦

你講香港人？去攀珠峰嗰個？

識唔識d roommate

唔識呀 我自己一個人去 不過基本上每個roommate都有同佢地傾下計 交個朋友咁

火車上有咩食架 ?

間唔中會有人推車賣便當 亦都有餐車

巴打有無睇到message?

後段準備頭痛

lm

巴打用咩sim卡上網？

六年前坐軟臥上西藏

用到 Whatsapp 嗎？

o係香港買既卡就一定用到whatsapp

樓主 我上次交代叫你去集中營
救嗰個西藏領袖出嚟 你記得㗎可？

佢對於西藏獨立起義 好重要

89644444444

exactly

聯通好似d 快d

👌🏻

岩岩去完
用左club sim 張card 再買每日漫遊data
每日15蚊

但佢兩個台都收到 (會switch收咩台）

貴

直接飛西寧

大約要幾錢

而家買11月由香港飛西寧既機票，大約2千蚊

我果陣都係火車去西藏
訓左足足兩日幾火車
日日食垃圾 杯麵

之後到步D香港人都係坐飛機
體驗一次就夠
之後都係用錢買時間算

唔使三個鐘就變臭！

完全正確！坐火車係浪費光陰、環境衛生又差！我剛去完西藏回來、由拉薩坐火車去西寧、22 小時、我都覺得辛苦！又沒風景看！

其實坐火車都可以係一個好正的體驗黎既 視乎你係車上做乜

體驗 2小時便足夠！當你訓係個洗手間係壞既又發出臭味既車箱便會明白！